BT唔郁 有冇得救...

有個file好想download
搵左好耐都係得一個source 係bt黎
但係run左之後一直都0%
有冇解決方法....thx!

搵仙人救seed是常識吧

我係電腦白痴嚟...有咩方法可以幫到小弟

迅雷

0%好難救
不如放上黎比大家睇下先再講